[{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"03\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Noura HACHMANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abdellah CHALLA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Hamza KACIMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Mohamed LHARMISSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"A ACHEGRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Oussama RACHID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Rachida BELKABIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/08\/18","Mois":"2018-Ao\u00fbt","M\u00e9decin":"Najat ESSOUSSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Oussama NACIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Sara BOULAJJAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Sara BOUCHRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelhak FETTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha RIZKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mahmoud HUSSEIN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellatif CHERQAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Azzeddine DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelghani AZZOUZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Aboufirasse MOHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdesslam DAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed OUAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelouahab SEBBAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nizar TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Faical ELHILALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Brahim ASSAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mouna NOUAOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mhamed ANNAJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelfattah EL HATTAB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Yamna DIWANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed EL ALEM IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Oussama NACIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed FAKHREDDINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Imane ELHIDAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Soukaina ELYAZAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fatiha BELOUHOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohammed Amine LKOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khadija KRATI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachida HADDOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Yamna DANNOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Soukaina JIDDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Sara BOULAJJAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed MRABTI FASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Sara BOUCHRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Karima BENJAOUAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Yassine LEMFADIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Najat ESSOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelilah ELGRAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khalid BILLA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahlam BASSIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed LARAQUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Aicha GHANIMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Younes BENFDIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Meryem HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed NASSAF","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Youssef AMARA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Aboufirasse MOHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jihane DOUGOUJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachida BELKABIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Najib FASSI FIHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelali ELHTTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdeljalil GRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fahd WAFKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Elhassan ELMORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Wassima EL AHMADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fatima JAMIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha LAHRACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine LAKHDARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed EL BIAZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Anas ASMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachida ELALLAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mokhtar BENADIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Boubker GUELLOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rahma MIMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Siham ALAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha MAZOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hafida IDYIAHIA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Tarik ADIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hicham SALLAHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hassan RACHIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Fairouze ZEMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abla MEGZARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khalid MASSOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mohamed Zakaria ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Khalid EL ABID AMRANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jamal FATIHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelhafid GUICH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Bahija QORAICHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Rachida AL AZALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Mustapha ELMOUTOUAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/09\/18","Mois":"2018-Septembre","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha RIZKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Anas ASMAI","Segment":"L3","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hafida IDYIAHIA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid AKKA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed BADAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":" AZRIOUIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid KOULALI IDRISS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Boubker ESSADKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan SMAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hind ABDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Saida ELBLIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelghani AZZOUZI","Segment":"L3","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nizar TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salma BENIDAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelhak BENZAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Elmouloudi HADIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Azzeddine DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif CHERQAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ELYAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Taoufik ZENJARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ayoub KOURTE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mahjouba SAATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid LAGDANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khadija ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Samira BEKRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mustapha DRAISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Omar MAZOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Meryem EL MANGAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abderrahman ERRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahmed OUAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Yamna DIWANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed Adel ALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid BILLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahmed LARAQUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed BERRAZOUQ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Majda CHOUIREF","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nadia SIMAMRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Souad ELADDAM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Leila SABIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Bouchra EL HAMIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ELMOUHADDAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hajar WALIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Leila TADLAOUI OUAFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zakia HIDANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"H\u00e9matologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Younes DOUMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rahma MIMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Siham ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zineb BELHABIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salah SHAIMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed NASSAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salma EL GHOUAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mounia EL ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Karima MOUHATTA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahcen BOUKHANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Najat ESSOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hafida IDYIAHIA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Younes SKALI HOUSSAINI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed BERRAZOUQ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Farid SEFRAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Najat ESSOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid AKKA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Boubker GUELLOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Youness ELGAMRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"31\/10\/18","Mois":"2018-Octobre","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed Aziz CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELMOUHADDAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrazak HAMDARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha MAANANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mounia EL ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Leila SABIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zouhir JOUAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Farah MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Sanaa BELKADI ELABBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Younes BENFDIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellah CHALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ayoub KOURTE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rachid LAGDANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Omar MAZOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdeljalil GRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellah MAJIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Leila TADLAOUI OUAFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelkrim FARES","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"14\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Samira BEKRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah SHAIMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zouhir JOUAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Najib FASSI FIHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelatif CHABBAK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zineb BELHABIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zakia HIDANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"H\u00e9matologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdessalam ESSADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Siham ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Naima MIFTAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"El Houssine TITANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine LAKHDARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrahim KHAOUAJA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed Zakaria ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hicham SALLAHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jamal FATIHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":" DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan RACHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelouahab SEBBAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha ELMOUTOUAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rachida AL AZALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed BOULARBAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khalid EL ABID AMRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khalid BILLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noura HACHMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khalid MASSOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khair HAIDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Cherifa JOUDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fairouze ZEMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Bahija QORAICHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelhak BENZAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"23\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha RIZKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelmajid SEBTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Taoufik ZENJARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Samira BEKRIT","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Younes SKALI HOUSSAINI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Azzeddine DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif CHERQAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mahmoud BEDDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrahman ERRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdelouahab SEBBAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said BENTOUDJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khadija FARID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Zaineb IDRISSI FATMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/11\/18","Mois":"2018-Novembre","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Bouchra EL HAMIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Salah Eddine ELFAKIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Khalid BILLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ouafae DKHIRA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Sanaa BELKADI ELABBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hajar WALIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lalla Keltouma CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"05\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ihsane OUBAHHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"My Mhamed BOUCETTA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Zouhir JOUAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mounia EL ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Jihane DOUGOUJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Farah MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Amine RHAZZAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":null,"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mouna ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rachid LAGDANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mustapha DRAISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdeljalil GRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Meryem HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelouahed SMAIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hamid AIT CHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rahma MIMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Amal SOUFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ahmed LARAQUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Samira BEKRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ahmed ALYOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"N\u00e9phrologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Boubker GUELLOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"19\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/12\/18","Mois":"2018-D\u00e9cembre","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdessalam ESSADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelouahab MOUINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neuro-Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Leila TADLAOUI OUAFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mahmoud BEDDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salma BENIDAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Younes SKALI HOUSSAINI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Youssef MGHINIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mahmoud HUSSEIN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mounia EL ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ELMOUHADDAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelmajid SEBTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ouafae DKHIRA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid AKHASSAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellatif CHERQAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Azzeddine DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hajar WALIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lalla Keltouma CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid HAMDANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Soufiane ABKAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salaheddine KAMAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hind ABDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan SMAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Bouchra EL HAMIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellah OUBELLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ayoub KOURTE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Farah MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdeljalil GRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelouahed SMAIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Med Abdenaji TADILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rahma MIMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Zineb BELHABIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salah SHAIMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fahd WAFKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Elhassan ELMORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"24\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Wassima EL AHMADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdesslam DAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha LAHRACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Meryem HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Sofia AIT LHAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Jihane DOUGOUJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salma BENIDAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed LATIFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Boubker GUELLOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed NASSAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Noureddine LAKHDARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed Zakaria ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rkia LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Naima MIFTAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"El Houssine TITANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mustapha ELMOUTOUAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Rachida AL AZALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid EL ABID AMRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Tarik ADIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Hicham SALLAHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Abla MEGZARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khalid MASSOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Malika RACHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Khair HAIDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"31\/01\/19","Mois":"2019-Janvier","M\u00e9decin":"Fairouze ZEMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhafid GUICH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bahija QORAICHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Younes BENFDIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zakaria CHAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Amine FARIS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Sanaa BELKADI ELABBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed BOULARBAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima JAMIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid AKKA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aicha EL MANSOURI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Cherifa JOUDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Sabah CHNIBER","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Saad BENLARABI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelilah IDIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jamal Eddine EL AHMADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Boubker ESSADKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Najib FASSI FIHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdessalam ESSADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelali ELHTTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said AALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelfattah TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed MAALAINAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rkia LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mhamed FARHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mouna ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Saida ELBLIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid SADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ismail MYAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Anas Anas","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid AKKA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zouhir JOUAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Farah MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz DIFFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhak BENZAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Aziz CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif AIT BENARROU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Kamal RACHIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ayoub KOURTE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Soufiane EL HAOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khadija ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nidal BELKHETAB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdeljalil GRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelouahed SMAIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fouaz CHOUJAA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zayna LABIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Omar MAZOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mounir RACHED","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abderrahman ERRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mokhtar BENADIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid NAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neuro-Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahma MIMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Adel ALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah MAJIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha DRAISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachida HADDOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nezha NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Sana LALEJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkrim ALMARNASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha MAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mahmoud HUSSEIN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mahmoud BEDDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ELMOUHADDAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bouchra EL HAMIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah OUBELLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan SMAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Anas BELGHALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lina SAMIR SALEH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Omar MAZOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed FARES","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelali MENFAA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lalla Keltouma CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hind ABDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khadija FARID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ouafae DKHIRA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Asmae DOUFAAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Meryem HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ammor IZ ARAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed LATIFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jihane BAHHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed FARHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha ELBOUAMRANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha HADDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neuro-Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader SOUHAIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zakia HIDANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"H\u00e9matologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Younes DOUMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelatif JANATI IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Azeddine SALMANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salaheddine KAMAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ali AZZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salah SHAIMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelfattah TAHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Wassima EL AHMADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abderrazak HAMDARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Brahim BOUZBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neuro-Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zineb BELHABIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fahd WAFKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid AKHASSAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha MAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Moulay Ahmed AIT BADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Moulay Ahmed AIT BADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan JALAL MANSOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan JALAL MANSOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha NAIT ELBARJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha NAIT ELBARJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mouunir EZZOUHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mouunir EZZOUHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Med Abdenaji TADILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Selma ELHASSANI","Segment":"","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":""},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Selma ELHASSANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdesslam DAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha LAHRACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Farid SEFRAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jaouhara BOUSSEJADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nawal STOTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mustapha SAOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed EL BIAZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mounia BENSAID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Touhami MOUHIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed KAMOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Amal KAOUSSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abla MEGZARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdellah MAJIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Elhassan TELMOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachida ELALLAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"26\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Naima MIFTAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"El Houssine TITANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hamid AIT CHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"27\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed BOULARBAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan RACHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid EL ABID AMRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hicham SALLAHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Tarik ADIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ahmed LARAQUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Fairouze ZEMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khalid MASSOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Khair HAIDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/02\/19","Mois":"2019-F\u00e9vrier","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Soukaina JIDDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed NASSAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohammed Amine LKOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif EL FAROUKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Sofia OUBAHA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salma BENIDAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Sara BOUCHRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Younes ISMAIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdeslam KAIRAOUANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed EL HAJJOUJI EL IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nawal BOUHTOURI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima Zahra LAIRANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Armel YANGBA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatiha BELOUHOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Cherihane DASSOULI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Karim AIT MADANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdessalam ESSADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Taoufik ZENJARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelouahab MOUINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neuro-Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Elmouloudi HADIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Boubker ESSADKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkrim ALMARNASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif AIT BENARROU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelmajid SEBTI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Azzeddine DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":" DAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"07\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhak BENZAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khal EL HAFYAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ayoub KOURTE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bouchra EL HAMIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader SOUHAIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Kamal RACHIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"11\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"12\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meryem EL MANGAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mhamed ERRACHIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Kamal SALAH EDDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bouchta SLIMANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha DRAISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Houda EL HIRECH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Sara BOUHJAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nidal BELKHETAB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mahmoud BEDDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jawad LEMTIRI CHLIEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lahcen AIT DARHEM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Benacher HAJJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdessalam EL HOUDAIGUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Faical ZEGAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Taoufik KACHANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Saad BENLARABI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hasnaa BERRAMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa HADRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa HADRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan EL ASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan JALAL MANSOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan JALAL MANSOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdallah CHRIQUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aicha GHANDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanane El HAOURY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lalla Keltouma CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelali MENFAA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Omar MAZOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Anas BELGHALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham DIMADE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lina SAMIR SALEH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha MAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Safae AMINE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hakim LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abderrahim KHAOUAJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Imad GHOZLANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Imane EL HADGUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bahija QORAICHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rahal BENSALAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ghizlane HOURAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelatif JANATI IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meriem MELLOUK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khair HAIDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"El Hassan ELHOUSNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha ELMOUTOUAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachida AL AZALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"20\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Cherifa JOUDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed LATIFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamad OUARDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Wassima EL AHMADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Yassine SMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mahassaine EL HRRASSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdesslam DAMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Saloua KHLIJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Naima MIFTAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha LAHRACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fahd WAFKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah SHAIMED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Maryam EL AADMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdeslam KAIRAOUANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"21\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khadija MESSROUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim BENAMEUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Said OUFKIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hafida ISMAILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanan AIT SAYAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Najib ELBOUDHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed HAJJAM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Aziz CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jamila BOURIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelali ELHTTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachida ELALLAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meriem MELLOUK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdesslam ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine WAHBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ouafae HAFID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mhamed ANNAJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelilah SAYARH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Jaouhara BOUSSEJADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Samira MAGHFOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha SAOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Younes SKALI HOUSSAINI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"25\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mounia BENSAID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Touhami MOUHIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ali TANANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelilah DAHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed KAMOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdellatif ELAKIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mouna ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Moulay Brahim AGOUZZAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Amina HAMZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nourddine CHAKLY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhamid BENNANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine LAKHDARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Farouk CHERKAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Zakaria ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Amal KAOUSSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"26\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed BOUKRIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Addi AIT RAHO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hamid AIT CHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Sofia AIT LHAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"27\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aziz BENABED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mounir RACHED","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Saloua KHLIJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachida BELKABIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid OUMOULOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ahmed LARAQUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed CHOUIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Malika RACHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Zhor SEBBATA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Laila ARGANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Zouhair MESSAOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khadija FARID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Rahma MAMDOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Samira BEKRIT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed BERRAZOUQ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"28\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamad OUARDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fatima JAMIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Ella ARUTINIAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mohamed EL HAJJOUJI EL IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Youssef Othmani","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Khadija BENHOUMAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/03\/19","Mois":"2019-Mars","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ELMOUHADDAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mokhtar BENKIRANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mahjouba SAATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan CHAOUBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif ELAKIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mhamed ANNAJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Bouabid ELGHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":" RACHIDI ALAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SENOSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ghizlane TAOUNTE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"01\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed CHARRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane ETTALBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim BENAMEUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jemaa ZRIGUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali TANANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Kaltoum AIT MADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lyrissa VOLIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SELLOUF","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Asmae DOUFAAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khadija BENHOUMAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SAIDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aicha GHANIMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Younes NAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Moulay Mustapha ELAZHARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saida ELBLIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"03\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah BOUTTI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Houda EL HIRECH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rahhal BENSALAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fahd WAFKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mokhtar BENADIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meryem HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha LAHRACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"04\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Elmouloudi HADIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ZOUGMID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mbarek BOULAFTOUH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Aziz CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid HAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hakima EL KHETTAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abderrahmane MRANI BELKEBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa TALBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"05\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen AIT DARHEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hasnaa AGOUZZAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meriem GHANDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Boubker ESSADKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Taoufiq ELOUARZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fouaz CHOUJAA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahoucine BOUTAAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Sanaa HAFID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meryem EL MANGAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika AZOUR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahlam ASABBAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Samir MEKOUAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said ZAYANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LATIFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Idrissi CHBANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nawal AMAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Zouhir JOUAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Adel ALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nizar TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mourad KOMAT","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed MERAOUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima BELHAJ HADDOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Younes DOUMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Najatte ELALAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid HAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa TALBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said KASSAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fouad YOUSFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ammor IZ ARAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ghizlane HOURAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika WIFAK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia MELLOUKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkader JAMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelouahab SEBBAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustafa ZNIBER","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan LAHMAM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Moulay Abdellah LOTFO ALLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim BENTBIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa HADRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laila AIT IDDER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mehdi HADDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali ELHTTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"11\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abderrazak ZEROUALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Afifa ZENJARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hasna EL FAIZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachida HADDOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Benyounes RIAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelilah ELGRAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan CHIGR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed GOULAHSEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Najiba LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Tahar EZZAHI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"12\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim BENAMEUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meriem GHANDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha SAOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham MOUSSALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Bouabid EL RHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah ASSOUAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa BOULMANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah MAJIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rkia KIBBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika AZOUR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdeslam KAIRAOUANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mhamed ANNAJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"16\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid LAGDANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Souad EL FTOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachida AL AZALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali TANANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Charaf LAHLALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hamid AIT CHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Cherifa JOUDAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif ELAKIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fairouze ZEMED","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham YASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa BENCHARNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Yassine SMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Houssine ECHAFADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abderrahim KHAOUAJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Amina HAMZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha ELMOUTOUAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Bouchaib HAMYA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"17\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed OUKHBOURROU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Bahija QORAICHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid BENABDELJALIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Karim AIT MADANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima MIFTAH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatiha BZAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachida BELKABIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdesslam MAAOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Afaf MAJDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"18\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hynde BOUHAMDAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jocelyne ELMOHSSINE SANTIAGO","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Younes BENFDIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saad BENLARABI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelilah BOUKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"19\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meriem MELLOUK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laila AIT IDDER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef SBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachida HADDOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Kamal ELALAOUI FILALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif ELAKIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nourddine CHAKLY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raja BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUAABID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali TANANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Btissam FATIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"22\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khadija BENHOUMAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raja AIT ABDECHIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed SAMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noura OULAADA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed Adel ALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nadia IRAQUI HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"23\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jalila BARY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatiha BEROUINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali ETTAHIRY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lyrissa VOLIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamila BOURIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Laila ARGANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Asmae DOUFAAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Alena SCHATAREVA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed BERRAZOUQ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Leila SABIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Youssef MGHINIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"24\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Nasser ELAKAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Kenza KTIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Yamna DIWANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Najat ESSOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"25\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hasna IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdessalam EL HOUDAIGUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha GHALEM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mariam BENJELLOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Taoufik KACHANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Tarik KHERRASSE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abderrahim AIT TAHRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanane DHIBOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdellah OUBELLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdesslam ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed LATIFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Meriem LACHGAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Moulay Abdellah LOTFO ALLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"29\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Maati JIDDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustafa ZNIBER","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Zakaria ELHAIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Younes DOUMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hanaa FARADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mohamed EL HAJJOUJI EL IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa BOULMANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Zakia HIDANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"H\u00e9matologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Mustapha ELGUERMAI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelali SAADNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Wassima EL AHMADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fatima ERRAMI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Abdeslam KAIRAOUANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Latifa HADRANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Samir MEKOUAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Noureddine RAOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Claire BELLON","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Ammor IZ ARAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"30\/04\/19","Mois":"2019-Avril","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aziza FAROUK BAKKARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Karim AIT MADANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Karim AIT MADANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lakbir ALAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"SAWSANE EL HASNAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind MOUNIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"02\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima JAMIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima JAMIL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imane OUILKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ella ARUTINIAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ella ARUTINIAN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Idrissi CHBANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Idrissi CHBANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"FatimaEzzohra ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adib ELBARDAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said ZAYANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said ZAYANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mouna ZAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim BENTBIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim BENTBIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khouloud HAJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khouloud HAJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"03\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ouafae HAFID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkarim FIKRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkarim FIKRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkarim FIKRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amina EL ASBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkarim TEBAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamyae ELGBOURI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamyae ELGBOURI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Laila CHAWKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Otmane MESSARY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"El Mehdi AHANGUER","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Karim BIAZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Karim BIAZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mahjouba SAATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mahjouba SAATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Bouabid ELGHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Bouabid ELGHAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid OUMOULOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Karima BOURASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":" RACHIDI ALAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":" RACHIDI ALAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHOUIKH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GYN","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah OUBELLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mahmoud HAJOUJI IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mahmoud HAJOUJI IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mahmoud HAJOUJI IDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hasna ARBAE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ayoub ERRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar ZAHAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ZIZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdessalam BAJEDDOUB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lahsen HAIDA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan ANAJJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"06\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ali RMOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa DAKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghdifa ALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Anisa SENOUSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelouahed GHALLOUDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid AKHASSAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid AKHASSAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar AYYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":" ERRAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind ABDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind ABDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Taoufik GHANNAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Ali EL IDLBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Younes DOUMA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fouzia CHLYEH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid EL BAZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Fadel ABOUHAFS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid ROHAINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah MAIDINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aymane ZARIK","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"07\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Safae AMINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHARRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHARRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Oto Rhino Laryngologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader BENALLA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Seddik ERRAJRAJI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hicham BENKARBACH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mina ETTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Siham FAROUKHI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZEGHLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ibtissam ELAJELANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imane EL HADGUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Tarik JROUNDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid MHANNA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salaheddine KAMAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salaheddine KAMAL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed JA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Imad BENHADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MOUDDEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif FADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima IKSSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"MOHAMED RACHID EL HOUSSAINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said BENBRAHIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachida ELALLAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachida ELALLAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nada MZAGHRANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mina KOUACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Touria AMLOUL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan CHAOUBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan CHAOUBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"08\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amal CHAHID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif LIBOURKI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounir RACHED","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salwa BELHAFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KHALFI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid MAAROUF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Houda EL HIRECH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Houda EL HIRECH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Latifa NAJINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan BENTALEB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abderrazak ZEROUALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Neurologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali ELHTTAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Elmouloudi HADIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Elmouloudi HADIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Raouda BEKKOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fathia ELHAMZAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ELMAZOUNI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lhassan CHAHED","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustafa ZNIBER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"09\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelatif LABORKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmajid BAGHDAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali AICHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali AICHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali AICHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Jamil SIMOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ZOUGMID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid HAIB","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mostafa TALBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mbarek BOULAFTOUH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hakima EL KHETTAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Sofia AIT LHAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"10\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah BOUTTI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Moulay Ahmed AIT BADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Moulay Ahmed AIT BADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Moulay Ahmed AIT BADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar CHAFCHAOUNI MOUSSAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rahal KHOUNFI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zineb MEZIANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Latifa BOUSOKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BENABDELLAH","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid EL-LOUHY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Leila SABIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Leila SABIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan EZAIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Touria AFIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Samia LEKCHIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef MGHINIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef MGHINIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Loubna TAYEBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah SOUFIANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ali BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhak AQLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUNAGA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Afnan KABOUS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Zahra WAFDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan NEKKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mostapha SAYEDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif SETTOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane BENBANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed SANHAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hanane BELLAOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed ANNAJAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha SAOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"13\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha SAOUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha GUENNOUN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lamiaa EL FEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Inass BOUCHALKHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said BENZAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmjid RAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem EL MANGAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem EL MANGAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salima KHAL LAAYOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noura BENDRISS","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mouhcine LAHLOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KANAZY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim BOUCHAMA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim BOUCHAMA","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed OUQAZZAMAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Omar KEJJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rkia AIT ABDELALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Niamat BASIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amal KAOUSSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amal KAOUSSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ISSIOUI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader SARIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Asmae KAZOUINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia BENSAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia BENSAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jamila ELMRINI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ali TANANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalil HACHIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalil HACHIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said ELJASTIMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdesslam ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdesslam ESSAADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz HANIFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Violeta ROUSSIAIKINA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nourddine CHAKLY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdallah ZAMANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"El Mustapha CHEDDAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"14\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"El Mustapha CHEDDAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfattah TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfattah TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfattah TAHIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader ELKIHAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Kabir BAHRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim DOUMANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BOUKRIM","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed FARHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed FARHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed FARHANE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed EL KETTANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed El Idrissi HASSARI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah MABROUKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aicha AMGHARE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham ZAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ali AZZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ali AZZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hicham BENNANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim CHAKIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelatif LAKHNATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said AALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said AALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said AALOUANI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Samir BELMEZOUAR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BERAOUZ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef HNACH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Amina MAALMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meriem ROUISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Houssam SAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah GHAZANI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Med Najib ELMANSOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed OUAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed OUAHBI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salma BENNOUNA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rabab ID YAHIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHEHIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Bachir ARRAD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Raouia LRHAZI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BELKAID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz SAHIBI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nabil Bacha","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ahmed MARROUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ABDELOUADOUD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mostafa DAIF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkrim TAHIRI ELIDRISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah SERRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said GHAILANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"15\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Salah Eddine KAMAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef NADIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Aziz MORTAJI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meryem ELGHAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid KAOUKAB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Soufiane DANOUNE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jamal Eddine ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lhoussaine BENLKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abderrahim BERRADA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Redouane NIAMAN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Souad OUKACHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Said NAQOS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed TARCHOULI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed LAHMER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed CHAIB","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ouafae ACHEHBOUNE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine SAAD ELIDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nawal OUMMOUY","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Yamna DIWANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Yamna DIWANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lhoussaine RYADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"El Hassan SAISSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid EL ALAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fatima Ezzahra CHAKOUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mbarek ELOUIDALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed BERRAZOUQ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan ELMOUHTADI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mourad JOUBIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdeltif RAHHALI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Noureddine ZOUZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Laila ARGANE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelkader NACIRI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham LAKHSSASSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saida ELBLIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha MANASS","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed LOUGHMARI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Naima Irda","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fouad AIT ESSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustafa ZNIBER","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Chirurgie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hanane CHITACHEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"16\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hanane CHITACHEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GRT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mhamed BENELHAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika EL IDRISSI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khadija BENCHLIH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim BENAMEUR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saadia BOUAALLOUCHA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ilham NOUIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jamila OUADIA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed MZOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Pulmonologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Faraj OUNAJIM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Jamal EL YACHKOURI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Fakhreddine AL AZHAR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhamid ABRAY","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Taher EL FADL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellatif ELKENZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmajid ELOUARZAZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hamid KARRATI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S4"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdellah BOUHOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed Aziz CHARAF","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Narjisse MOUMHIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Narjisse MOUMHIL","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Khalid SAADOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Meriem REKOUK","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S2"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz ELBOUSSAKI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"17\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lahcen NACIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Boubker AZEROUAL","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha KIRAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani CHRAIBI MASSIRAT","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhak FATOUH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rahal QACEM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rabiaa EL MENI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saleh ELASKRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria BOULAHCEN","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdessalam EL HOUDAIGUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ATAJJA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Maria ERRAFIAI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed MOUNIR","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rajae EL HALI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Jinane TADILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelhadi IHFA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hind EDDALZI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed El Houssaine KABBAJ","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Brahim AIT HADDOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghita KABBAJ","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Naima LKADI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nadia AMAOUSSE","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassane ISMAILI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"20\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Chlieh LAMTIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lahcen IDSOUGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Hassan AHCHOUCH","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelali BARAOUI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed IHROUCHEN","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia AIT OUFQIR","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Laarbi KHALDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Dounia LAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Rachid SELLAMI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Malika KAMOUNI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mohamed ELJEBBASSI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelfettah ABOUCHRAA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nezha CHAHID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Itimad BOUKACHABA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Saoussane HAMMOUCHE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Ghizlane BENBOUZID","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Zakaria ELHAIBA","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Urologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Youssef BENHASSINE","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Gastro-ent\u00e9rologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mbarek ZAHIDI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Adil EL MONJID","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelaziz BOUALAM","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mounia JESIC JEBLI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-GYN","Semaine":"Mr.S2"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelmotalib MEFTAH KADMIRI","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Nouzha ELBAROUDI","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Rhumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Lahcen MOURAD","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine Interne","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Habiba OUBOU","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-ORT","Semaine":"Ag.S1"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Mustapha CHRAIBI KADDOUD","Segment":"L2","Sp\u00e9cialit\u00e9":"Traumatologie","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Keltouma LARGOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Agadir-GRT","Semaine":"Ag.S4"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"},{"Jours":"21\/05\/19","Mois":"2019-Mai","M\u00e9decin":"Abdelghani LAALOU","Segment":"L1","Sp\u00e9cialit\u00e9":"M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9rale","D\u00e9l\u00e9gu\u00e9":" Sud-Marrakech-ORT","Semaine":"Mr.S3"}]